[晚風達羅素]一月三十一日跑馬地八場夜賽討論區

留名

全日訓左唔使豬

尾果幾場豬曬

翩翩

Lm

大師兄停六日

我獎返到馬房無啖好食

今日終於贏錢
12月7號豬到今日

馬主比各位連登巴打丁黎洩憤啦

賴維銘第六場騎「老友威威」跑第5，但因違反賽事規例100條第2節
未有令董事滿意方式策騎被罰，由2月10日開始停賽6日，直至3月3日至可以復出。

上次小妹搞咁久都係7日，今次馬會咁快手
搵佢騎都係想減分姐,不過做得太明顯

邊度有得聽返拉姑call 馬

潘狗咁騎馬克羅斯 都唔使停

邊個 ?

咩事 ?

第7場無反境相，就是但平頭

潘狗咁騎又無事

揾 戴圖理 祭旗交人

受薪董事咁易做

班受精倒屎專搞華將

睇到了

其實點解會無反鏡既 ?

就咁睇似紅衣第3

受薪董事有 透屎眼

點解平時有反鏡, 今次無 ?

感覺無理由 紅衣 個馬頭會有咁長 會點到條白線既.

受薪董屎 比狗屌

馬克羅斯馬冇

晨課換腳

其實反鏡係翩翩同爭分奪秒都遮晒紅衣個鼻
馬會係唔估所以判紅衣平頭

又係喎, 反鏡都係應該畀爭分奪秒遮住, 焗住擋平頭.

想知小氣鬼咩事

咩事

賴維銘罰六日

又係呢個倉嘅馬
阿滇又係

馬房要減分，馬有要扮無，難為騎師

賤種馬房

今次跑到年初三

短約同長約表現唔同架

巴度同布達德都好生性

國際一級賽 咁兒戲

短約黎講
杜利萊就擺明搵食格 大仆街一名

馬會：條例寫左

杜利萊跑大賽同柏寶同級

杜利萊先正氣
隻馬有一定去
尋日見騙騙贏左我都少少眼濕濕

柏寶跑勝眼光果陣好勁

爭分奪秒遮晒，馬會因為判斷唔到邊隻第二按例判平頭

達羅素 毒男

姐係本身應該第三？

馬會咁多錢,點解唔搞高空拍攝幫手判斷

呢條例之前引用過，我覺得琴日嗰場問題唔算大

不過想知以依家科技做唔做到鳥瞰角度或者丙朗專用360鏡頭

要引入丙朗360鏡頭其實係錢問題

中華盛世1檔

腎:打比預埋佢啦

見到騙騙贏G1
醒起我年贏過佢
又贏過華盛高飛又贏高騙騙
唔傷成就有幾高

足球會盃
天皇巨星

今年d細盃得啖笑

舒利亞今次唔係香港喎

【36倍差啲贏】
蘇志威愛駒大變身！劉小慧：我有點想流淚

蔡一威個女有啲似蔣喜琦

我都諗起我年
巴度騎佢贏pin pin個場臨尾爆過佢個下好勁

駿明珍寶又跑

柏寶勁皇子

TT1加柏寶
今次應該留到

田雞手馬

仲要c+3 要allin了

啤酒園見大家

我寶啤酒園

成日搵華將減分祭旗
搏馬用鬼佬

remind c+3我炒巴打要避

田雞A欄C+3欄都係衝出去啤酒園啦

巴基仲有2次試閘合格就跑得

婆娘同肥鬼兩條仆街唔知有冇接濟下放頭滇

有幾隻都幾引人
但我炒塞撚硬 c+3魔咒

啤酒園還啤酒園
入面塞又無a b欄咁蝕又另一樣

幾好嘅馬c+3佢都可以跑唔出

我好迷隻龍城快勝

呢場啲馬好似水水地

活力歡騰退左
大魔仲有冇馬幫明月千里做步速

尋日都唔多想跑喇，推唔郁

星期日會唔會係平海福星表演賽？

喜蓮彩星接班

生日願望 希望我獎唔好再去盡啦
退役做爸b
要搵潛力馬了

但聽聞下次試用番雷神試

Cruz confirmed Moreira, who has ridden Pakistan Star to one win but was aboard when he stopped in the Premier Plate, would be given first option to ride.

大家點睇巴度呢個騎師？

幾好，唔錯

冷殺手

睇潘頓ig story
肥航好happy

咁早d放草好過

屌

試大閘衰左好過正式跑先唔行

lm試晒閘到正式跑時，拉馬雷騎先再唔肯跑

正氣，肯同你搏

唱曬歌咁

最怕係原來隻馬抗拒既係呢個騎師

利申唔識馬, 見到達羅素聽日跑完 星期日又跑G3? 跑得咁密?

呢個馬房有呢D部署少見wo

正路呢場跑左，之後退出，總有方法

佢再出個場投注額都唔謊高得去邊

買又驚, 唔買又驚, 個個睇跑馬算.

贏又可以為佢鼓掌, 輸咗/唔跑 又可以話一早唔應該比佢跑.

當然啦
不過可以留意下佢星期日跑咩賽事
又有咩馬一齊報名

咁耐冇出，就算1400米個度冇事，隨時因為久休搶晒口返黎力弱

【捨難取易】經典帝國落實首戰杜拜由梁家俊上陣

新一代泥地怪傑「經典帝國」於今季三戰泥地賽取得兩冠一季，而蘇偉賢經與馬主商量後決定將此駒遠征杜拜，首戰2月22日國際評分錦標95至105分的泥地1600米賽事，蘇偉賢表示已落實由梁家俊為馬匹出戰杜拜第一擊，之後在杜拜的賽事是否仍是這位華將出賽仍有待落實。
「經典帝國」本應第一仗是跑2月17日的三級賽泥地1600米的防火線錦標，不過蘇偉賢考慮過後亦捨難取易，轉跑2月22日的國際評分錦標95至105分的賽事，因為對手應不會太強，暫時只知道會有一匹贏過二級賽的賽駒會在這場賽事中上陣，而馬匹將在2月8日起程往杜拜。
對於此駒報跑之後的三級賽泥地1600米納哈爾塔錦標及終極目標3月31日二級賽泥地1600米高多芬一哩賽是否會用梁家俊，蘇偉賢表示暫時未落實，還要和馬主商量。

但綸仔好慘 贏兩場都冇得跑

楊明綸騎泥地馬重好過梁生wo

合埋眼唔理騎師車落龍城快勝度算

以前同馬房隻萬事興咪返工咁連跑幾次，不過一季乾晒

搶？
定楊霸天又傷左？

騎練合作幾好呀

炒飯魔咒

買我

楊明綸被小組按照獸醫意見（右前腿肌腱疼痛）著令退出

今日落雨都幾密幾大下

讓晚風輕吹送了達羅

煲仔飯說 皓楠會帶走他

要是讓這仗 試出真與假

紫雲星 算好分， 值博

呢排我炒跌入低谷 輸左隻紅衣 光芒畀巴度搶左

楊生呢排"健康"咁唔穩定，一陣去左遠征先唔騎得咪重麻煩，都無得怪光頭蘇

落雨睇路

太凍又雨會唔會有騎師退出

達

我的禮物，火車放頭，馬王披士，收息
三叔拆得禮物未呀

天雨路滑 all in韋達

阿楠出返嚟第二鋪咁多馬跑
真係日子有功 個個睇住佢進步

覺得跟邊個師傅都緊要
石哥咸成都有料到

雷神又收皮

天氣愈凍
我Zac愈強大

仲追禮物

今日簡簡單單買條2x3 or 3x7 就算

呢樣真
唔通跟肥同白頭佬咩

大家都南非人 點解 田田唔怕凍

有2倍就買啦
都係博佢跑唔跑姐
一跑都贏梗咁濟

神級草地得2.72 同2.71兩個讀數

跣地

煲仔飯說 皓楠會快走他

13 / 42 / 2 3 0 0 2 / / R 5 中華盛世 / 煲仔飯

人無覓處 心聲有否偏差

正是讓這愛 試出真與假

谷草落雨利前定利後？

仲要C+3,鳩估利前

外地三勝軟地，北半球馬唔怕寒
今晚場地加乘可以話SURE WIN

遙遠的牠 彷彿這風聲跟個話

若場地冇變，翻版q不必變卦

皓楠孖寶 紫雲星 亞瑪寶寶

頭場做愛Q

咁凍唔做了

lm

方嘉柏，啪啪啪

閪拉你今晚仲唔死
今晚又凍又落雨

零分冠軍騎師

博博利多

搏

今晚心水
好慷慨隻馬未得 但如果唔買可以睇下佢走

三叔繼續追

勁皇子輕鬆

變左大熱

葬撕飛轉去方嘉柏

揚名浪人 大家點睇?

潘頓解釋有幾匹本來上陣嘅賽駒，都列入後備補唔出，咁啱寒流襲港，今晚毋須場場喺跑道「食風」，並非壞事，潘頓話自己最怕濕凍，如果今晚落住雨跑馬，佢會好難受。
拉馬師準備

大條道理拉馬

咁凍，啲騎師會唔會唔想衝上嚟㗎

塞喺入面 好出名有幾位

潘頓賽後向受精董事表示濕凍好撚凍,所以我拉馬
小組就潘頓未有力策坐騎至終點而警告他

唔敢買放頭馬了

呢隻重有咁好分

紫雲星有無同路

應該得大細仆街去馬

潘頓解釋有幾匹本來上陣嘅賽駒，都列入後備補唔出，咁啱寒流襲港，今晚毋須場場喺跑道「食風」，並非壞事，潘頓話自己最怕濕凍，如果今晚落住雨跑馬，佢會好難受。

R1 勁皇子 霽月高風 和平開心 金飯碗
R2 龍城快勝 搖錢樹 我的禮物 港林福星
R3 開心健康 越跑越好 歡喜心 睡德福
R4 旅英公爵 精算八方 天皇巨星 慣勝積極
R5 中華盛世 美麗鉅星 達羅素 龍船鼓響
R6 牛精叻仔 雷公鑿 平天下 勇敢傳說
R7 僥倖 駿明珍寶 越影 財高八斗
R8 育成寶貝 好吉利 魅影揚飛 叫關健康

想買唔敢買

凍到馬都唔想買

呢場就係天皇巨星嘅超強賽績

痴撚線驚驚千你超兩磅都要9衝騎

身未做靚都彈甩班垃圾
而家做靚左唔贏返三個馬位唔收貨

買左一場 1 7

田 騎師王冇同路？

1 號贏左冇飛

馬主咁肯泵水買馬
點都攬住啦

柏bo條粉友信得過?

信勁皇子騎佢返黎

有飛重驚

R1 和平開心 勁皇子
R2 龍城快勝 我的禮物
R3 開心健康 善財到
R4 旅英公爵 慣勝積極
R5 達羅素 中華盛世
R6 勇敢傳說 招多福
R7 晚風 電子群英
R8 育成寶貝 光芒再現

身體冇事轉場都係求穩贏
三班輕磅更有利
真心抵買

珍珠寶

頭場，大仆街係咪㨂馬？

金飯碗

應該揀淨呢隻
其他想揀都揀唔到

隻6個p回得好驚

鳩買 2號

1

我星

跑1 11 7

復出首勝

紫雲星 和平開心！！！

牙楠

1-11-7-9

楠仔贏馬

紫雲星 蝕住贏 勁

恭喜

屌比牙拉卡q

巴西人去避寒啦

勁皇子 勁你老母咩
叫廢皇子啦

呀達又柒

this is 柏寶

輕鬆中哂頭3隻

交足功課啦 隻馬係咁多料

買咗三重11 7 9
真係估唔到紫雲星咁勁

打劫 1-11買果陣270

拉叔都去馬

田雞去左邊

但隻馬P就幾穩陣既

縮程轉場蝕位用個細路仔
一樣都得

我達19蚊披士，好過你屌球啦

紫雲星都幾好命
連贏兩場水準水準都低既賽事
但毒男都叻仔

兩次都唔信紫雲星，結果贏晒

qp 1 7 爽！

下次再出繼續唔信

下場追唔追雷神好 隻馬好似麻麻？

隔左一星期跑又贏 唔洗回血

走三疊轉灣 蝕咁多都嬴

毒男騎豬

馬主未回本，佢唔跑，邊有錢養佢

上次都話
今次真係好野，石哥睇住嚟食

而家使唔使睇埋雷公鑿亞馬寶寶

我楠贏返馬

4場 1號 3號！！！

美羊羊

石哥呢啲咪睇住徒弟

話時話牙東今季好似未幫師傅贏馬

係囉
飛越峰走去俾人地徒弟贏

今晚跑道形勢如何？

雲信凡高搏失左次咁

咸成笑死
仲話比信心潘明輝 比馬佢贏
自己徒弟呢

其實我覺得告先最仆街

當肥鬼死架

肥鬼啱啱先累死大師兄

乘勝追擊

肥同告差無幾

告 + 肥

龍城快勝跌夠分贏得未呀

華生係邊

係囉
徒弟一開始停賽
師父全日4w 贏埋G1
唔知徒弟心入面會諗咩呢

試馬就蔡頭吳長進
去馬就西拉潘狗

方嘉柏 西拉

寫就寫左好慷慨搏佢變化地會忽然黎料
點知停左雨
佢血統就岩1800 但馬機會一般般
寫左佢得照買例飛支持下算

成日以為柒東係婆娘徒弟

牙叻副練成日用東東

告仔徒弟

淒涼佬又係鍾意用牙東

告仔騎馬人 牙晉

好憎告仔

晨操主帥

公平講句
咸成間中都有彈下機會馬俾東東既
又唔似DY咁淨係俾減分馬俾徒弟
同埋下下淨係俾機會馬見習反而害左佢

搖撚準備

有汗出無糧出

4,9,12

/ R 2 奇妙星光 / 42 / 3 1 0 0 2 / 遮打盃王包裝大師 / 12
/ R 2 奇妙星光 / 30 / 1 1 3 1 1 / EricSaint-Martin / 17

阿肥就收撚皮啦

驚啲見習生輸到無信心
牙晉已經係

想贏就贏 信拉叔

肥 口講支持華人 去馬一定用鬼佬

同

我的禮物

肥鬼咪有一年拎左冠軍練馬師
之後一季D馬隻隻都分盡要打護級
吳長進係咪嗰陣開始霉

田泰安

漏閘救命

禮物正一閪馬

人間尋夢

成功燈走

內欄第3 啦

二拉

係王志偉冇騎師做

跑咩？

「人間尋夢」初配梁家俊，與楊連嘉有點淵源，梁家俊曾策「三刀王」一次，只負短馬頭得第二，「新三刀王」初次上名亦是由其經手，半同主「人間尋夢」轉交梁家俊操刀合理。

呀拉

c+3魔咒

牙拉

羅理雅 C+3 唔到你唔信

11 5 2 9

真係掂wo

禮物 星光 追撚到破產

我仲搵羅理雅行頭

R3 開心健康
拖10 2 8

利外欄?

呂健威呢排博殺喎

港林福星 第3

過年搵錢?

笑死奇妙星光淨係起琴都用撚哂力啦 起左67次

唔知 呢排佢去得好準

賀賢究竟幾時再嬴

亞拉前段騎隻 想贏就贏 好似無以前僕得咁低咁喎, 睇多幾場睇吓係咪咁先.

原來中咗 紫雲星

1-7-8?

春藥哥田泰安騎師王有13倍，唔買等住後悔

佳運喜

1拖2-8

點解好似無乜人咁既 ?

歡喜心旅英公爵孖寶

凍得滯 ?

病咗好多人 ?

頭幾場好難玩

呢場都唔知點度馬

菜頭 楠楠 善財到

3，5，7
博利多三降四 最近個閘有改善 1650岩跑
得其康隻馬仲有進步 難搞既馬搵硬功部能似樣 仲要贏過隻8
歡喜心就JS啲馬一有通常都會上黎 前次1650慢閘都贏到 上次鳩跑可以唔理

係 諗下諗下齋睇算

1-5小注睇馬

難度就唔玩, 呢度D人咁冷靜 ?

好事嚟喎

三疊輝

蔡明紹騎得7撚到

蔡明紹今次又騎緊乜野

萬里威揚爆得未呀？

多謝

徐呂 一人一場 再串多場Q

肥鬼好野

Money Winner 下場要買了

大熱

蔡頭

10 12 5 9

本身贏硬

買左 得其康> 家多福 善財到
家多福差d

原來唔係

估能到佢唔去 見得太多

又中頭唔中腳

佳運喜1400放到1650放唔出

蔡頭又塞

報左星期日

清識啲野

善財到win

家多福

肥鬼太熱不了
咁辛苦減分落四班 要佢大熱嬴

又輸

隻馬明明衝緊上黎
咁樣冇位

徐呂今晚fat fat la

爆隻12

我屌好想屌自己，睇好吳長進係時候今晚會贏一隻，5.5倍p...要左隻3

吳長進差d就爭氣架啦

如果中華盛世蔡頭放唔出要報驚了

反而徐雨石落班邊緣既馬都會跑盡比你睇

燈左咁耐 終於有場無咁燈

阿ME正氣呀

連續3場華將win

睡德福點解唔放呢

差楊霸天

正是呢場

全日重心 天皇巨星

天皇巨星了

又盃賽場合左手交右手

再下場菜頭

世界膽 左手交右手

田少騎王55倍，最後召集

巴度

太凍,聽日決定一點先開工

田泰安去左邊？

/ R 4 天皇巨星 / 22 / 1 1 1 0 1 / Navas / 18

啤酒園

大師兄砌到盡

上次唔信世途險惡 錯過左善傳千里

5,7
天皇除左左手交右手之前 馬近況最似樣
田泰安有旅英唔騎騎紅褲 有少少古怪 同埋計馬佢都仲有兩腳 老馬點都會去盡架啦

今日場地係咪偏慢

必定掂

旅英公爵兩隻

wow GUNNN

叻廠又黎

搭左精算八方

大告又然

8 4 12 1

雷狗

潘明輝望住菜頭個樣

蔡頭依隻先贏...

寶驫有盈

好似知點解歡喜心可以騎到成pat屎
喝采就跑得咁好

細潘狗O左嘴

針左

豬左

賀賢又第2

針得 破產

嘩個手鞭癲左

隻5轉完彎以為掂

蔡頭手鞭

有人都睇到wo

痴撚線跑隻喝采

係咪派

4個華將輪流

細潘捱唔住

貼完事後飛連輸十日 好多人試過

楊明綸太心急喇

吳長進幾時先生性呢唉

田泰安個死垃圾

太陽喜喜,恆駿寶駒

點跑都輸喎呢場似

針了

咬完個彎冇哂力

買咗5 12 PQ諗住掂
點知最後衝隻喝采出黎

瘋狂回飛

貼翻條事前破一破佢

屌佢老味 第五場 雷神！ 同我贏啊！

嘩, 蔡頭d鞭重勁過潘頓喎

咁都叫事前

又密又重

又似澳洲式鞭法

大佬射細佬 起個孖做爸爸
蔡頭做殺手

留名

1 5 6
點睇？

霍利時唔幫比卡超報呢場
罷買呢場

輸左唔好插我 下場有重心

輸左好多

喜蓮彩星食得未

跑到出黎 到我切

濕地特佳

騎師谷草魔咒

咪撚比潘明輝贏馬呀
屌佢！

/ R 5 中華盛世 / 64 / 4 2 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 5 中華盛世 / 60 / 4 2 0 1 0 / 金雪炫男朋友 / 2
/ R 5 中華盛世 / 56 / 3 2 2 0 0 / 華可可 / 3
/ R 5 中華盛世 / 54 / 3 3 0 0 1 / 四連環 / 4
/ R 5 中華盛世 / 52 / 4 0 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 5 中華盛世 / 48 / 3 2 0 0 2 / 鄭恩地 / 6
/ R 5 中華盛世 / 48 / 3 2 0 0 0 / 賣大包 / 6
/ R 5 中華盛世 / 46 / 3 1 1 0 2 / 啤酒園 / 9
/ R 5 中華盛世 / 42 / 3 1 0 1 2 / 四季旺 / 10
/ R 5 中華盛世 / 42 / 2 3 0 0 2 / 煲仔飯 / 13
/ R 5 中華盛世 / 36 / 2 2 0 0 2 / 行路唔帶眼👀 / 14
/ R 5 中華盛世 / 36 / 2 2 0 0 1 / 哎喲 / 14

支持牙楠

華人日

我楠我楠

證身價

G chi

今日輸死

大船

會沉

到雷神 出馬了 熱身咁多場 係時候了

唔係幾信阿楠
希望隻揹馬佢贏

諗起飛廉之子

鉅星

到彩星黎料未
試下先

2 8

龍船無得沉

同路

Same road

買唔切條1>2+3

中華盛世

楠！

廢撚到 菜頭

啊楠起孖

牙楠好波

我楠

潘明龜 收到order做野 燒死隻中華

心中爆炸味 ?

屌，買唔切達羅素

屌 YouTube直播慢成半分鐘買唔切5號

第一個華將騎 照省得佢掂

估唔到p都冇

中華盛世可以p都冇 蔡頭好撚野

又真係沉撚哂

我楠真係進步左好多
由第一季屌佢到加陣真係
希望佢可以接到棒

3月先打毗
回一回氣先啦

彩星做狗餅算啦

楠仔

龍船掛鼓

細潘燒鳩中華盛世

兩師徒一Q 翻嚟

祈普敦拉馬?

1650近都就算啦

還有 還有

蔡頭你手鞭呢

屌你老母潘明龜！心術不正

呀蔡唔會亂比馬人騎

勇敢傳說仲買唔買好

一鞭不打都贏

網上半分鐘算好少架喇

告仔唔鍾意D騎師鞭佢D馬

想問跑咩？

華華你單頭一隻係咪通常都係w心水 定剩係p

牙楠！

奠雷拉指定第二

又串少左雷閪 得PQ

人有馬有
伏得好低 同牙拉一樣咁低

鞭都唔使落

4重派幾多

Buy,後上幾好

牙拉星期日唔知點表演

今晚好凍 返到屋企窗都唔敢開

鞭都唔使落, 已試出真假

表演拉馬
馬場有個大仆街 大仆街
佢個名叫莫雷拉！

係wo
D主持話佢騎wo

跑 1-2-5-4

又要講句 This is蔡約翰

想再追牙男

勢必跑炒飯c+3
方仔今年好似仲未win

原來20蚊中左4連

r6了 火車

十蚊跟一跟先

終於中左一場

唔好搞我啦

Gun

2-3-4 互串

賴維銘 得佢未WIN

勇敢傳說

咁大船，不了
買牙拉騎王都有息收下
買大船肯定做大慈善家

想買雷公鑿

招多福 靚

冷馬殺手

重心 ?

岩哂tommy仔發揮

yes 輸左唔好插

再買牙楠

有賠率都抵搏😏

3，9，10
勢必跑一跑三班谷草1650都會跑得好 有班底既馬點都要拖
爪皇1650專家 呢場分亦係佢贏馬評分 抽到中間檔位都唔怕 反正佢都試過5，6檔起步贏
招多福三班瘋狂蝕位都輸少少 1650又有證明 隻馬仲有得上

勢必跑羅理雅跑

整多隻招多福

用咩做膽好3 or 9

係怕騎師架炸

買左大家愛馬 勇敢傳說

勇敢傳說
蔡頭唔該醒D

招多福 大外一氣!!!

賴維銘

有料

中呀 今日係咁多

H-

屌佢老母連續兩埸開跑前一分鍾都load 唔到入去

本地騎師日

跑咩

牙拉又比人殺
爽

馬場有個大仆街!

8-6-12-3

華將一人一場

真係華將日

真係金剛仔，服

無買?

Cls 落到啡格

今晚好邪

貝湯美

牙奶都有得贏

點解唔係火車

全程比金剛仔頂死

又第4唉

仲爭潘明輝同楊明倫

大師兄贏呢隻

巴度 p

tommy仔笑話式跑法

你好野師兄。真係金剛仔

戴圖理

截至投注

隨時係最後一場頭馬

屌佢老母
匿埋就睇你唔到咩

賢仔call 馬真心正

沖緊涼呢場跟唔到，巴打堅料

唔撚係講笑
牙拉今季直路成日左望右望 以前邊係咁

$218 WIN
$56.5 PLACE

呢場熱血

有緣人馬房料
8場育成寶貝

中到應一應 多謝你

初頭跑到無哂

星期三佢真係...

買晒華人騎師得啦

多謝師兄 跟左你贏錢

仆街巴度 買佢果陣就唔撚郁 唔買佢果陣就咁搏命

華將連續5w

鄭俊偉 告達理一齊有馬贏

今日咩日子

巴打睇 H- ?

咁邪 贏埋隻朋友仔丫笨

星期三例假

唔洗客氣

破左魔咒

鄭俊偉

睇下今日天文台幾多度

通常開口中

H- ??

師兄猛料
尾場孖寶點買好

威利大大今季都未俾過正常騎師騎過

cash out 左7舊水
戶口仲有百三蚊 跟你呢場p
btw thanksssssss

馬既飼料

出翻場事前希望唔好輸10日

次次買巴度都係冇錢收，冇買佢就黎料

因為場場都係綠寶

呢場阿拉指定第2？

原來中p

應該第4

除左 H- 都睇唔出邊個位可以要佢

呢場要1，8，12，原因懶得再打

好期待朋友仔贏埋

咁我都唔買啦

原本要左金剛仔 巴度 ，臨出見到人話tommy仔轉左金剛仔 tommy

容天鵬到時又要推個女出黎

巴打 擺低10蚊撐你

其中因素 搏佢留後衝殺哂 本身預p估唔到w埋

電子群英

原來告仔出3隻全大熱

呢隻排到內檔係好D嘅

駿明珍寶重去唔去呢

hey0

讓晚風輕吹送了達羅

煲仔飯說 皓楠會帶走他

留名

跑親谷草都有 點都拖啦

/ R 7 僥倖 / 46 / 3 1 1 2 0 / 肥豬肥豬 / 8
/ R 7 加州議長 / 34 / 1 3 1 1 1 / 龍虎切 / 16

男神同佢夾
同埋隻隻搶佢都幾著數

咖哩好想開飯
唔怕拖埋佢

係嘅
呢隻跑跑馬地可能好叻都未定

買左10蚊海翡翠同朋友仔WP

牙拉係咁落飛，識做了

駿明珍寶

今日so far唔要華將真係冇錢收

睇下係咪真係破魔咒

僥倖

Q

柏寶話你聽贏咁多次唔係僥倖

肥鬼

柏寶騎呢隻真係世界級

莫雷拉又第2

蝦片放得太快啦

11啲飛

好似第4 mola

柏寶同奠雷拉講咩??

肥都去馬
又殺牙拉 爽

上手馬房不如汁咗佢la

撞死人咩

玩埋今季..

華生好波

我大殺四方嗰陣你仲係老母嗰西到呀

差邊個未贏呀

大仆街跑左幾多場第二 ？

6-2-10-1

隻隻都唔放
想點

6匹座騎
5個第2

柏寶去馬真係唔同

爭少少 我都買左place

指定第2

大仆街尾場要W了

為左唔做豬王

係潘

大仆街30分啊 皓楠 要W/第二(雷神無入前三)

買左1k 僥倖win

頭先有個巴打燈佢第二 我即刻買6-2

牙拉贏唔到都唔比你中冷q牙

唉 離場算
輸到pk

尾場唔買啦 星期日再出場重心

今晚淒涼佬

光芒再現

今場豬到傻左

咁慢步速都頂唔到 大摩一季貨仔

1k
買2+6 Q / 6Win
我揀左Win 點知Q都中埋

最尾已經唔夠氣，仲要俾人撞

咁凍
想去都去唔到

咁勻稱, 6.4倍大熱門

莫雷拉 30
黃皓楠 24

田少尾場係唔係可以當無到？

想allin 再石磨藍

成晚10-12檔未上過名

1，11，12
好吉利三班超 只怕潘頓133 12檔
友享友賞毒男手風順 111磅夠輕可以輕鬆放
12隻馬仲上緊黎 信佢潛力

聰明申報算數 包頭了

始終覺得話得事好野嚟, 初出第一場狀態完全唔得都近

奠雷拉唔係咁樣呃個騎師王下話

場場入q喎

0w 騎王 試過末

連贏2.5.9.11

試過。。

準

叫關唔要？

不了

尾場雷🐶win 我以後只買佢

熱感

牙拉未封王好似仲有糊叫

騎豬有幾多獎金

7拉要贏第一容乜易
排第二咁贏騎師王先有挑戰性

無獎金

聰明

9

騎豬王

又輸撚晒

咪又係雷神騎師王

拉仔呢

$0

0w

超好玩

屌以為55跑

馬無

奠雷拉

成班9放
益左佢

條友入到直路仲係到望望望, 望乜撚野?

仆街田泰安做戲。

火車潘又無

鬥得好勁呀

達子：嘩屌你班友咁博

9-8-6-7

9 8 6 7

巴度嗰位攞得靚到

友享友賞都跑得唔錯

俾人夾到縮

好似夾硬黎

隻11都唔知跑乜

潘頓屈機 咁騎法

追開金剛仔同光芒再現既手足 今晚終於有回報

皓南唔爭氣冇騎師王 唉

達子驚到即刻縮

攞完田就拜拜了

以前有冇試過零頭馬騎師王？

放到咁快，最尾俾人啄屎忽打死火燈內閃

試過唔少次

一出閘就壯撕飛

原來最冷嗰兩隻入前四

其實都預咁騎架喇

話明 天氣凍 咪塞係入面

呢隻後追 慢小小點解要撕？

1.8 倍騎輸王 等買波

Jump 了，又豬

長追奠雷啦騎師王好過賭波

0win騎豬王

[信心保證達羅素]二月三日沙田十場草地賽日討論區

達羅素贏完 星期日仲洗唔洗要

又達羅素

奠雷拉騎 你話呢

好想知尾兩場啲放頭馬想點
隻隻唔放

巴度撞人 可能要罰

有, 又係雷神

Cashed

夾到我達驚到屎都瀨埋

派我

我愛雷神

佢自己驚啫